LIHKG=寵物小精靈，連尼住=小智，連迷=護主犬

唔好再咬我 好痛呀

波台=噴火龍X

我係肥大

死肥仔

好耐冇睇 不過應該幾勁吓話